恐怖分子頭目PK鄧聽日10點出席元朗區議會

【512 元朗區議會大會】

鄧生聽日嚟到元朗區議會，大家想我做啲咩？
👍🏻：認真問問題
😡：直接問候佢啦
Btw 我哋一眾議員已經準備好，做足功課招呼佢！

日 期： 2020 年 5 月 12 日(星期二)
時 間： 上午 10 時正
地 點： 元朗橋樂坊 2 號元朗政府合署十三樓會議廳
議 程：

圖片來源：立場新聞

都廢時聽佢9up

AA+ 交易現場？

神聖執法者

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

唔會傾啦鄧狗 叫佢出示委任證就會走

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
追擊

請pin！

全體區議員缺席
反正盤極條痴線佬都係鳩應 再唔係就拍檯走人
不如做下其他區內工作好過同佢浪費生命

想睇人屌佢老母

希望大家寫信或者email支持港台 因為人地已經個個月都寫信投訴

屌佢毒王帶班警犬變毒犯

要佢出醜就得架啦，橫掂次次答非所問

狗強主場

聽日開完 應該一大堆白狗 黑狗

拉隊走人

又係答埋無資料 唔清楚 個堆廢話 屌 正仆街

23公斤有幾震驚
係咪大條數唔岩
邊個大佬派貨
佢又執幾多